Adidas US 全網33%off 一問

Checkout 唔到但又唔比原因
試左十幾次 用卡用Paypal都唔得
有冇買過知道咩事

好簡單 唔收非美國卡啦囉
唔駛再試

Adidas呢排個勢頹到 長期做減價黎出貨
半價都無興趣

全力支持Nike

完咗？

冇價 nmd 由神鞋變廢鞋 UB5.0比人當笑話 Yeezy又死埋
大部份鞋收唔番原價，減價都冇人買
你淨係睇Nike HK 同Adidas HK都知兩間公司差幾皮
最好笑連登仔仲問Adidas or Nike

Tmr 好似

款唔得 marketing廢 無同潮牌出炒款

Promo code "3STRIPE" has expired.

Adidas x Marvel 都可以做唔好 你可以知道Adidas Marketing Design 貨量控制可以有幾廢

nike Epic React 幾好
再上4% 就太貴

Adidas 得UB4.0, nmd

無noise

adi 算啦 前排龍珠系列 柒到
咩nmd ub 又無咩突破

要login先用得